覺唔覺香港人係一班豬一班畜牲, 需要子華神同子華fans打救屌醒

唔係子華唔想救你地。

但屌極都唔醒，子華都累了。

唉。香港人。

咁都有負評。可能香港人，真係唔值得救。

佢咪同熱血，港獨一樣得把口
點解笑前面 後面有錢收又有光環

。